Helsinki exchange 芬蘭

有無人都會黎緊個sem去芬蘭helsinki u exchange無朋友

好正，點解我個陣冇得去

你幾時呀

Sem 1 仲有？

你幾時去9月？

今年仲有冇得去

下年Sem 2 去

有呀

8月尾去

仲去到咩？
利申瑞典被取消

去到呀 利申shitty

咩科？

推唔知有無group係港台人去芬蘭嘅join下

唔駛搵自己人圍爐啦，咁只會乜都感受唔到

好啦咁

留tg? Exchange 去隔離果間 aalto

ywpy0901

睇錯sem1 無野了